［now sales請入]HKBN轉Netvigator連英超plan

請出招
留tg/wtsapp 我會搵你地

我要家居上網呀各位

Now TV/Netvigator 新客/現有客
📣直接搵我報價🙂
WhatsApp:
Telegraph:
詳情聯絡:5326 4749 Elaine

可以完post啦
多謝大家

我影個mon俾你睇